毛孟靜: "光復香港 時代革命" 代表反暴反黑

民主派會議召集人毛孟靜指，「光復香港 時代革命」意思並非挑戰一國及顛覆國家，而是代表反暴反黑，以及確保香港高度自治的承諾兌現。她強調，林鄭月娥才是當前局面的始作俑者，需全盤負責。她又擔心港澳辦記者會發出信息，令警方認為自己有後盾，執法時濫權情況加劇，呼籲警員以專業保護市民 。

民主黨黃碧雲表示，中央強調示威衝擊法治，但法治必須建立在公平公正上，如果治理香港只建基於警權，就淪會為軍警管治狀態，無法建立良好管治。工黨張超雄則批評，林鄭和港澳辦將特區管治失敗，轉化成為國家與香港人民矛盾。他又指出，年輕人衝擊警署，是因為政府處理示威不當，警隊失效甚至涉嫌勾結黑社會，「警隊腐敗問題與挑戰國家主權無關」。他表示，港人只是不能接受冥頑不靈的政府，中央不該扭曲港人對核心價值的渴望。

公民黨郭家麒就指，近日民調顯示市民對中央和特區信心不斷降低，認為中央不應繼續「押注」林鄭政府及毫無理據地支持警方，他形容中央「再行錯一步棋」。至於對罷工集會的批評，他就指出，罷工是公民權利，受到《基本法》保障，抨擊罷工是公然否認「一國兩制」，不守《基本法》，不能接受。

專業議政梁繼昌就指，港澳辦強調「有法必依，違法必究」，但法治的元素還包括「以法達義，公平執法，保障人權」。他指，警方對襲擊市民的白衣人，亦有需要繩之以法。

新民主同盟范國威亦表示，港澳辦記者會主要為林鄭背書，「講八股」。他形容林鄭早已是「活死人」，無力管治香港，港澳辦卻「屈反送中係搞港獨」，說法不可信。他指出，林鄭昨日召開記招後，催淚彈遍地開火，各區有白衣人、藍衣人襲擊示威者和市民，「群眾鬥群眾」，指責有關事件是「林鄭設置陷阱」，「打到傷曬就用警力平暴，收拾殘局」。他也呼籲青年抗爭者策略上不要「送頭」，策略上需要討論，不宜「硬碰硬」與警方打陣地戰令自己被削弱。

街工梁耀忠指，港澳辦發言內容與林鄭月娥一致，顯示對方的判斷基於從特首辦取得的資料。惟他指，國務院只是單方面聽取特區政府意見，沒有全面了解事件。他指出，今次港澳辦與林鄭政府對「反送中運動」的應對，與前特首梁振英年代有共通點，即對抗爭行動「扣帽子」，而市民一直堅持訴求，要求成立獨立調查委員會及撤回修例，港澳辦卻完全迴避，僅說要打擊暴力。他反問，「港府壓制暴力後，是否林鄭還能管治香港？」認為港府必須正面回應訴求，才能帶香港走出困局。

我自己就覺得佢呢個演譯唔錯 可以唔洗比人針住港獨黎講 上街嗌都唔怕其他人咁反感 尤其是佢話反暴係包埋反對制度暴力

連登仔咪鳩屌人曲解意思想割，幫你拆緊政府中共抹黑

各人有唔同睇法 但作為議員 佢呢個解釋係得體得黎亦對抗爭者有利

文宣洗地

李怡果個最好

佢解釋幾接近原意

其實哩句口號既意思唔重要
哩句口號本身都唔重要
重點係五大訴求 係普選

都ok

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

毛ee
如果當年係你做泛民大粒野你話幾好

其實大家一定冇議員咁熟政府既狗招
呢啲就叫做政治智慧 同市民行動派結合
力量可以好大

有巴打用類比方法俾D廢老更容易知道同理解,其實類比手法都好

【簡單易明文宣】光復香港 時代革命 背後意思

值得參考

佢無講錯 革命係由下而上既改革

而家警黑勾結 政府腐敗 正係需要反黑反暴光復香港既革命

李怡講乜 有冇關鍵字/link

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

呢個解釋應該最得民心

佢有講魚蛋個時佢係英國參加婚禮
佢落機個時泛民已經割左席
佢好似係最關心天琦既議員 成日去探佢

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

推

今次真係要讚毛孟靜

推番上熱門

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

識spin.
不過就算你搞剽五四運動咁類忠肝義膽，下場都係一樣。係中共面前唔係提咩要求有冇問題。而係你敢提要求本身已經係死罪

重點係做到文宣
佢講咁多想幫你拆
佢地今次無再割

大家解釋唔同，但只要對準訴求就得

毛E有料到
今次連登仔冇信錯人!

毛ee

依家輪到政府係反革命份子

光復香港 = 香港22年來不斷沉淪, 所以想回復以前1997時的美好生活, 為之光復. 口號上有D似1945年香港重光, 又或者以前國民黨叫開的光復大陸. 光復其實可以拉上基本法第五條 香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式 黎講

時代革命 = 追求政治的變革, 要求實行基本法45條對有關最終達到普選的承諾,

講到底, 香港獨立只是個MEAN, 令香港得以光復是個END.

依D全部係基本法本來向香港人承諾左既野, 所以「光復香港, 時代革命」根本可以FIT係基本法內. 不過今日當然無咩人信基本法啦, 由你宣佈聯合聲明係歷史文件個一刻黎講

真。絲打

push

毛EE

毛EE解得幾好

兄弟爬山

Up

毛姨

毛姨姨

佢一定成日睇住連登

毛E真係幫到盡

文宣組!!!

哭泣聲啜毛姨姨

推啊屌

Push

解得好 起碼易入屋先 要參考下

理解正確

邊個話要改 就係鬼
我信李怡

即係顛覆支共啦

文宣啊

不割蓆

不割𥱊

梁天琦：
這是他媽的 光復香港 時代革命。

幫到盡
都幾夾硬

但「光復香港」我們都知道要「光復」到甚麼時代，不就是人權有保障、市民有法律權利、警察是保護市民而不是向自由表達意見的市民施暴的香港嗎？打出港英旗也好，打出美國旗也罷，重點都不是呼喚英國美國來統治香港，而是表示香港要回到英美體制中對自由、對人權的保護。

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。

香港市民本來沒有想到要作這樣根本性改變的，但7.21讓我們覺得香港變成黑社會統治了，於是即使在和理非的示威中，也喊出了梁天琦2016年的口號：「光復香港，時代革命」！事情的變質是由元朗事件引起的。

李怡：光復香港 時代革命

契媽咪講得好囉
劉細良淨係識叫人唔好講

好撚好笑野屌你老味

光復香港 時代革命 反暴反黑

毛姨姨嗰個解釋一句精闢講完
對於弱智人士黎講 你比一邊文佢睇 佢會話你搞屎棍
一句講完佢load唔到就冇野講

咩口號都好，主力5大訴求，好多兄弟俾人告暴動，唔好模糊焦點就得，最驚最後攪到啲被拉嘅手足變condom.

起碼大多數人覺得一定唔係林鄭港獨論先啦

點解呢兩日咁多「港獨」風向貼？

光復上水 係咪上水獨立啊？？

推呢個做主流
光復香港唔係港獨

光復屯門上水都唔係要獨立啦 光復香港反暴反黑呀

毛e當年dq風波無割游b baggio眾志𥱊
呢件事記一世

共產黨唔畀人嗌"光復香港 時代革命"
主要係唔想梁天琦成為運動的icon
天琦坐緊冤獄
共產黨無辦法統戰或抹黑天琦
唯有玩分化
香港民主運動幾十年都欠缺一個
結合理論，行動與道德的icon
天琦在這一刻團結了香港人
放棄"光復香港 時代革命" 就等如再一次陷害天琦

光復香港 時代革命

推 支持毛姨

好幫手啦

各自解讀 暗渡陳倉

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

講得好

解釋得好

Ching Ho Ball

其實講得好好 我地唔係係反共港獨
比人扣帽子果個係我地

講得好，今次真係好靠佢地

姨姨

除非暴力同黑社會代表政府啦

連登契媽

議員未話割
班連登軍師就急急割蓆

有冇source

各自解讀就最好
越多唔同解釋仲可以話政府亂扣帽子

光復=對抗黑暗= 反黑反暴
所以真係spin得幾好

欣賞佢唔係淨係識叫人改口號
而係幫手解釋

佢篇文咁寫姐，李怡都係一句，光復返法治香港，亦解通721後先有呢句口號

毛姨姨講得好

原來毛ee 12年講過反大陸化